反了反了！紅二代開槍！倒維尼公開信瘋傳 重要性不輸打倒四人幫

中國涉及隱匿武漢肺炎疫情，導致全球受害，目前有33萬5000多人確診、1萬4600多人死亡。日前，中國有房地產大亨重砲批評該國領導人習近平是「剝光了衣服也要堅持當皇帝的小丑」，傳出被失蹤，如今再有紅二代轉發1封要求召開緊急會議倒習的公開信，要求的小丑」，傳出被失蹤，如今再有紅二代轉發1封要求召開緊急會議倒習的公開信，要求討論習近平去留問題，在網路瘋傳。

這封〈立即召開緊急政治局擴大會議討論習是否下台的公開信〉，是由中國紅二代、陽光衛視集團主席陳平，在微信上轉發的。信中內容點名批判，習近平自執政以來，把中國與國際關係搞得很糟，鑑於當前疫情，應該由現任政治局與常委、國務院副總理以上，以及最高法院院長等人，緊急召開政治局擴大會議，討論習近平是否適合繼續擔任國家主席，而這個會議的重要性「不亞於打倒四人幫」，而意義應該高於十一屆三中全會的歷史定位。

這封公開信已經在網路瘋傳，信中也特別提到台灣，指出「在對台灣關係，到底是統一重要還是和平重要？是國家的形式重要，還是國民的福址重要？」也表示在對香港問題上，是香港的繁榮重要，還是中央的權威重要？「是否應該允許香港實行完全的地方選舉」。

新唐人電視台報導，轉PO這封公開信的陳平不但是陽光衛視集團主席，更是「紅二代」，他的父親據稱是中共軍隊的高官，稱認識習近平超過40年。

該封公開信提到，緊急政治局擴大會議應該習近平的外交政策與路線，也要檢討經濟問題，是要「國進民退」還是「民進國退」；政治上則要確定「黨大還是法大」、「執政黨能否超越憲法」等。

公開信中更指出，由於習近平是被檢討的對象，不宜擔任會議的任何職務，建議由李克強公開信中更指出，由於習近平是被檢討的對象，不宜擔任會議的任何職務，建議由李克強、汪洋、王岐山等3人，組成政治局擴大會議領導小組，負責會議的各項工作。

「美國之音」分析，武漢肺炎爆發以來，中國出現的一系列嚴厲批評中共總書記習近平的公開言論，這份要求召開緊急會議的匿名建議書，反映出中國改革派人士的想法，指出中共應該回歸7年前制定的改革開放路線。

中國旅美作家、光復會會長辛灝年在推特上表示「贊成！但共產黨必須下台，不是習一個人的事」！另1名中國異議人士韓連潮也在推特痛批，習近平隱瞞疫情，禍國殃民更禍害全球，讓中國和世界數千上萬人死於非命，他的所作所為在中國國內與中共黨內已經引起天怒人怨，習在世界空前孤立，倒習已是人所共識！

之前都有湖北獨立
笑下算啦 對班支那人唔使太認真

權鬥技倆

我都想幫推
Sor未甩P

比飽飯支那人食就會乖乖地

做咩樓主篇野咁多重覆左既字

習都要被檢討

金仔真係霸氣好多

毛澤東都係打住民主旗號上位

蕭生有講又中

但佢集軍權於一身 佢唔落 冇人逼到佢落

引蛇出洞

好笑

權鬥啫
反習啫

香港事件
中美貿易談判
武漢肺炎

三件事都好嚴重

共產黨唔倒台，邊個做都一9樣

要搞政變 唔會事先講到全世界都知

習近平暫時退任國家主席，由李克強頂上經濟幾年後修復，習近平發動『習近平思想富中國社會主義特式後現代(不是文化大革命)的新時代革命』習衞兵重奪政權

好開始，支持但不期待

堅決支持習總

叫薄熙來出來做啦

理得你
全黨死清光唔該

佢就本事就搵三五十個死士衝入中南海活捉習近平啦，轉貼一篇濕鳩信有閪用咩

點解有連登仔想維尼落台嫁
緊係撐佢同美國硬碰啦

大鳴大放，引蛇出洞

快啲打la, 好悶呀

睇到中後段啲嘢就知流啦

呢啲嘢見到當每日笑話一則笑笑就算

一日支那人唔反，一日殺人共產政權都存在。

快啲滅亡

突然唸到，如果份野寫係公開要求777取代維尼，黑警同689暗地里準備幫佢黃袍加身，有冇計

呢封信震撼在係紅二代寫, 你個封777既信唔係猛人寫既話你收鳩皮啦

陳平都比人流放好撚耐
無實力可言

一個習落台, 保共黨千秋萬歲, why not?

當然係要全黨死清光

比少數人食半飽就得啦,多咗會得寸進尺
冇飯食嘅支那人會憎恨可以食半飽嘅支那人,因此而支持你
食半飽嘅支那人為咗繼續有飯食,會奶你奶到雪雪聲
你只要不定時交換兩批人,確保冇人可以食飽飯就可以千秋萬代
呢個係支那經驗

核彈!!!

好撚戇鳩冇可能係真

個陣老毛都要檢討啦
所以先有文革

好似

寫信叫政治局做嘢
同政治局已經做嘢
差十萬八千里喎

係鬥到先好
今次鬥唔L到，佢就真係做到死為止

No shit on me

又係呢啲文

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

歷史總係驚人地相似

推

歷史循環

搵689寫

得啖笑

習大大一定贏，中共先會輸

未夠熱，死多一兩億煌虫，先起義都未遲

由老董出手哩？

死幾億蝗先得

佢地盜國左咁多萬億享盡富貴, 點會冒險?

老董好似高級小小，借刀殺人

狗咬狗骨

打少啲飛機啦

誰有軍權誰最惡

hahaha

Me too!
Sor未甩P

鄰國既野食下花生唔好咁上心
冇期望就冇失望

大嗚大放

耐唔耐就會有封呢啲公開信傳出
唔好咁認真

以上潑冷水的人，忽略了一個重點：微信容許呢篇檄文瘋傳。

反了反了

槍杆子裡出政權

勢傾則絕 利窮則散
甴近平的恐怖統治即將崩潰

千祈唔好呀

好難再搵一個咁差既出黎

支持維尼永續皇位

咁急做乜
等維尼玩殘玩死成個中國先啦

14億

維尼頂住呀
靠你滅黨亡國㗎

最緊要內鬥

垃圾國家，快D滅亡

好彩雜種做
無佢，香港人唔會醒覺
如果仲係江雜民果種人做
應該仲係歌舞昇平
悶聲發大財有錢齊齊揾

緊急召開政治局擴大會議？ 有用咩？

算啦 佢哋冇希望㗎啦

之前李文亮一死，又話爭取言論自由，宜家呢

岩心水清
佢一局棋行十步有九步行錯
祝射精平千秋萬世
咁樣共產黨先有望收檔

做戲啫 中共邊有一次講左做架？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

呢篇野唔洗太認真
反而王73親信任志強果篇野先係「反了！反了！」

習近平腳痛

下面班友唔承認佢， 所謂軍權咪又係白紙一張

習種對美國台灣香港都冇樣見得下人
反佢就快 唔好得個講字

中國唔比人統治番2,300年清洗民俗劣根性,邊個做都一鳩樣

冇可能啦。維尼邊撚度有毛魔果種個人魅力

新唐人，勿跟車太貼

笑下算

岩

老毛都係攪自己國民
呀習而家禍及全球

湖北獨立嗰班其實係六四後著草去咗外國啲人講
喺湖北入面應該一個都冇

又打飛機

又係呢種 "改革派", "民主窗口", 基本上一係就引蛇出洞, 一係就令到某一啲人認為共產黨仍然有得救,

事實係而家無論係外交, 定係內政都已經冇晒呢啲所謂嘅"開明派""改革派", 全部都係鷹派. 亦都冇第二種勢力可以阻止到維尼, 有嘅話就唔使拎發呢封信內部批鬥就得啦.

一定要保住佢在位，換個第二個上可能會救返中共，一定要留返維尼係度整到g爆

上咗就無民主

信個個都on9 全部係改革性 中共無可能會咁做的

唔係好信，支那人餓死不敢反抗

斷晒網

講條jer咩